Toen ik maakte kennis met je zuster, het was de toespraak die ze bracht jij met de hand omhoog.
Heel aardig van haar ook, zeiden alle mensen, en ik zei, samen met alle mensen.
Wat jou betreft, "vervolgde Joe met een gelaat expressief van het zien van iets heel ergs inderdaad, "als je zou kunnen hebben was zich bewust hoe klein en slap en bedoel je was, beste mij, je zou hebben vormde de meest verachtelijke mening van jezelf! "
Niet echt genietend van dit, zei ik: "Laat maar, Joe."
'Maar ik vond jou wel goed, Pip,' keerde hij zachtmoedig terug.
